肥西唔該入一入嚟

係你啦死肥西 忍撚咗你好耐啦 依家就係講緊你啊

唔係講笑 肥女人啲性格係咪真係特別有問題啲？
我真係唔明生到咁撚樣點解仲可以對自己咁有自信
日q日化到成個紙紮公仔咁
仲要以為自己係泡劇女主角咁整到成個嘴紅到好似灌完枝茄汁唔記得抹嘴咁係咩事
化到個嘴幾紅都一樣係又豬又肥嘅脂肪體咋
仲要成面暗瘡都日日同人share你啲保養心得
一啲說服力都冇啊收皮啦返屋企照下鏡啦好嗎
我係你真係寧願攞啲錢去抽脂減肥好過啦

不過肥婆之所以咁難頂最大問題都係個啲閪性格
自己身邊冇一個frd係行埋一齊超過一年以上嘅
點解啊？
因為所有人都怕咗你啊
又冇frd？都唔緊要啊 再去r人啲frd咪得囉
知道自己份人冇吸引力啊嘛
就靠喺人背後同其他人講人壞話搏上位囉
把口唔係講緊壞話就係喺刷大粒野嘅鞋
一係就淨係識mean人囉
講嘢又唔經大腦又滿口歪理
以為全世界得佢最清高佢最撚醒
其實肥婆全身上下淨係得把口function到咋
仲要做嘢嗰陣都係一撚樣啊
叫你做少少嘢都耍手擰頭咁
冇人可以點到條肥西做嘢嘎 因為肥西嘅存在就只係散播是非同埋講人壞話啊嘛
最叻咪就係一路r鐘hea做一路同人吹水囉
自己忙嘅時候咪丟低曬啲嘢畀人做自己就企定定係度等人幫囉
幾識嘆喎 明明人地忙緊嘅時候你仲係度同其他人細聲講大聲笑
真喺一聽到你把又膠又尖嘅死人聲就好想用枝美極灌落你把口到收你皮啊dllm

見親啲肥西冇一個係好嘅 每次見到個啲自信又油膩嘅樣貌真係好想一巴一巴咁車落去打醒佢地
希望全世界嘅肥西都可以對號入座

因為要批鬥肥西啊 肥西沒有一個是無辜的